[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [426] 靠街場不如靠自己

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

lm

第一次搶到1001

龍屬1星

Ps4 煌黑-1 #3YZ HDaw vTPe

冥燈輕如弩 射水電 點睇，自帶節約 攻高

想問有無熱情之宴同埋傷風冰牙龍嘅裝備睇睇?

無活性係咩狀態

未出

就咁睇 龍屬都好蝕桌

琴晚推po 速度就好似街場滅團一樣快

削弱個下訓低會變無活性
應該

新po lm

其實煌黑準備dps審判個陣
應該一齊走去佢面前集中放煙筒？
反正企遠d都唔會扣少d

尋日經驗 就算識放煙都未必聚得切隊友

其實只要夠傷害削弱到招大技既話
一枝煙都夠
唔洗聚埋一齊放都得
冇煙嗰d會自動波走過黎
有煙嗰d九秒九擺低然後準備食藥就得

睇完攻略都唔係好明點打隻蝗黑
街場用晒屬性武都過唔到一招大技
係咪要條龍倒地兩次先頂到大技？

煌黑輕弩都整埋出嚟
都仲未打得贏

過到特別任務,
去到活動任務嘅街場成功率已經高左好多,
啲人已經識自動自覺走埋一齊放煙筒,
弱化佢屬性又經常打到第二階段,
琴晚打 5場贏 3場

所以撞到識夾既街場10場都唔知有冇一場
真係差好遠
試過夾幾個600mr黃名以上既先做到由頭壓制到尾
但200以下個d成日都滅團 一黎唔主動弱點又唔夠輸出壓制 d人又唔識行埋一齊放煙

有冇ps4巴打有聚魔歷戰金獅
可以開一開比我？

就算用左屬性武都要打到足夠既屬性傷害先得
其實只係熟練度既問題
冇任何特別攻略法

呢啲叫1星
咁用龍屬做乜鳩
啲龍屬武又唔係高攻

真，活動就算街場d裝都正常d，始終有第1次過關經驗

佢好似有 3個階段
0 無謂爭紥喇
1 煙+秘藥啱啱好夠時間
2 煙+回復藥輕鬆回
3 煙就夠

用龍屬太刀打係唔係不智? (唔係煌黑個吧)
琴晚打左成晚都係 打down 過2/3 次

龍封力
(效果有幾多唔知)

上面咪擺咗肉質表出黎

用水都好過用龍

olay有得揀任了

會唔會係因為用近戰武，追龍多過打龍，搞到唔夠輸出？

PS4求隊友
利申冰火輕弩 煙筒

pc有早場嗎 打一陣

好似赤武個啲得百幾屬性就收埋佢算
龍屬性好處係打邊個mode都灌得入屬性
如果你同識打既人組隊既話，用冰or火仲好，爆角固定打死同一個mode（eg 火>龍>火）

我用嗰吧都攪到540 龍
不過睇完肉質表就知道 成件事膠左

得2個 弱化到同弱化唔到
弱化到自己搞自己就到
弱化唔到做咩都冇用

想問下肉乾將條紅血變黃血，咁keep住扣果陣係扣黃定綠？

近戰為避招企好散，小夫又走嚟走去搞到灌唔到屬，然後通常第一次審判就滅

都係綠,
食肉乾用意係補虛血啫

新手solo破處攻略:
帶冰屬性武器
最好有裝技強化到600-800屬
有空位可以帶埋耐屬3
隻龍轉屬既次序係
火>龍>大技>冰>龍>大技>火........
入到場普通打就得
剋屬個陣一定要打down佢一次
成功條女會同你講成功左
之後大技食肉乾2粒就頂到
如果中左龍屬個異常狀態記得食打消如果唔係打唔到屬性傷害
重點條龍係龍屬個陣可以爆角
爆左就可以keep住佢係剋屬多一個stage
變左
火>龍(爆角)>大技>火>龍(爆角)>大技>火>龍>冰>龍>大技>火......
基本上爆到角你係紅字個stage就可以打夠屬傷頂到大技
咁樣就算佢冰屬個陣你打唔down佢
都應該夠你3貓前打死佢

琴日龍盾斧超解打煌黑扣單位數

煌黑兩件加冥冥三件 會唔會勁過冥赤五件?

用雙刀好難爆角

唔好咁快打嬲佢
等佢龍屬個陣先撞牆
隻角好少傷害就打得爆

如果個新手係黎明開局 佢跟你呢個方法試成日 佢一定好興奮

尋日初見都係用龍弓打, 冇嬴過
dllm龍屬摺撚埋啦

特別任好似lock左係火
如果搞錯左我真係對佢唔住

2冰2火應該最正路

新post留名

應該係lock火 打咗幾場都係火

火起手 但應該唔係lock係火呀?
我尋晚用火屬武過

I mean lock 咗火開局

新POST留名
如果有電腦版既人係度既話
一齊玩啦

都唔算難 好多招都會放個頭落嚟俾你打
保險啲可以放破壞王

好撚古怪 有啲人玩到百幾二百mr都好似唔識玩咁
我渣輕弩 最多只可以有不動衣既時候撞牆加弱化
但街場啲仆街完左都唔幫手弱

咁水好似著數d

唔怪得尋晚響人數唔齊下龍屬感覺會難break down d

煌黑?

都可
我想試下雙人過關

new po lm
推po推得快到

其實呢個先係最佳打法

Zd?$&8Tt8@dd

如果爆角lock屬就會勁輸冰火

唔睇攻略自問真係打唔掂
屌琴日次次都係我用冰武
係佢冰轉龍個陣爆左佢角
之後又黎多次冰搞到係咁死係大技道

即係冰火果陣點打都爆唔到角？

CODE唔岩
我係電腦版黎喎.....

原來可以用回家玉同飛撲自救

應該係
未試過冰火個陣爆到

唔可以 咪亂講

唔係BAN咗回家玉咩

你睇左啲乜，source?

z8m+fTt6Escd

我睇sky個段片講既 話屬性轉換時可以用 同埋靠飛撲避

我自己未試過

用龍擊炮射我返CAMP

sky

入左
你係救難

on9 睇d唔睇d
個條片係事前準備
佢講緊迴避可能性

有冇ps4 煌黑？

計錯數，應該點樣都係冰火高傷d

假設每一階段同等時間，可以做同等傷，如果呢個補正表係啱，當佢每階段打100傷，得出個結果係

水武（同雷武）：
火活性=80
冰活性=25
龍活性=45

一個loop=145期望值

冰武（同火武）：
火活性=110
冰活性=0
龍活性=50

一個loop=160期望值

龍武：
火活性=10
冰活性=10
龍活性=70

一個loop=90期望值

實戰仲有兩個狀態既
無活性應該係條龍被屬性break down或開完大技或轉尋前狀態，冰火龍都係1，而水雷係0.8

lock屬成功會出現龍與上一屬循環，冰火既龍活性補正都比水雷強，再計對應屬性1.1，所以仍然係冰火較強

結論就係冰火武大拋其他屬性，龍屬好似勁，但實際期望值非常虧

前題係個表係真，希望佢係pc撚解patch出黎既

呢隻野肉質咁靚,
弱唔弱化都唔會太大分別

是咪E條 條片係幾日前出

係,
入左龍mode果陣, 有提示叫你只可以呢個時候爆角

睇任務名 黎明=冰開場 暗夜=火開場

暫時solo 打最易應該係輕弩，廿分鐘內

殺左佢4 次，一粒神龍玉都唔俾我

煌黑防具，係咪唔夠素材唔會show出嚟？
我整咗太刀第一階但係搵唔到防具 。

平時好似唔係咁㗎喎，得一種素材都會show

雖然表面係咁計,
但破唔到角的話, 水(雷)打冰(火)仲有一線生機,
冰(火)就死硬

btw,
計傷害個網更新左

想請教一下
以前MHW白金完就無打機好耐一段時間
而家想買IceBorne玩返
身邊已經無乜fd子有玩
想問新版如果單機或者街場打有無問題？
有無咩要留意？

裝？

打特別任 佢一開波係咩屬

火

即係冰火果陣打頭都累積唔到傷害爆部位？

如果破唔到角，3個屬性咁loop，都係冰火整體會高d

冰火只有一個情況會柒就係allin一種然後爆錯角

團戰可以2冰2火玩對衝既

PS4求隊友
冰火輕弩 有煙筒
6RN2 FEta AvYb

如果打頭都爭得多架

好

PS4
煌黑-2
#khC Dixk nijM

想俾CARRY

coming

樓主掛住睇個大波封面就信

星辰肉乾

用佢個把就夠屬打

冇追幾個鐘就2個新po

想問滅龍彈係咪應該係龍屬狀態先射？

呢隻頭 85 > 88, 3% 咁大把
前腳好啲 60 > 70

入左 有無人帶破處

煌黑龍三件裝加太刀灌到900幾龍屬
btw想知龍封力有無用

補滿既咩原來

因為肉乾係回晒所有紅血

加一

冇問題
留意依樣

so sad 死晒

雙刀 9分18

爛西武器係咪有得換

73ph K8nc kXtu

煌黑 -1

新手無打過煌黑 想問下其實升得把冥赤水輕屬性速射有無得打
上個禮拜諗住升多把冥赤冰弩但太忙無咗件事

Coming

MOLA MOLA

入唔到

73ph K8nC kXtu

大楷C

PC有冇Real

雙刀918Solo 個開頭好柒

咩料ching

可承接
07/09 08:00〜12/31 07:59
煌黑

code?

有冇裝睇下

冰盾斧首選爛西？把r10深海乜乜得唔得

過唔撚到
我同班fd意見有分歧 我就想打法上改變 大家要打得更主動 學習佢動作 減少中技機會 減少食藥時間以提高輸出 打夠傷就唔駛怕佢大技啦
但其他人就好似知道自己或人地唔夠傷害就退而求其次 睇啱時機食星辰肉 同四個人企埋一齊落煙筒依種少少取巧成份
究竟邊個啱

冇爛西就呢把，其他屬冇爛西就冥赤全屬

thank you

唔打down佢 4支煙同肉乾都救唔到喎

D巴打好勁 一次就幫破處 過程唔痛

煌黑龍套裝砌劍裝得唔得？

Thanks
Btw，本人團戰多，用唔到斧mode，呢隻野係咪比較難超解？

五件赤龍暴怒護石
出怨恨5挑4弱特超心心眼 體3回3

PC 團, 破處未破都得

唔啱屬會解0出黎，斧強既話唔啱屬都有少少不致於冇（試過用冰盾響冰mode打down)

Sor 錯code

唔駛煙筒喇，個屬性傷害夠，加到佢倒地就可以減輕大技傷害，就咁食個大回復藥就得

重點係盡量輸出，要弱化部位，可以的話盡量撞牆爆角

係囉 我就係睇到血扣咁撚快 邊補到 快吃都冇用啦
仲有就係佢飛住噴野又鳩衝果個階段我地真係接近0輸出係真嘅

咁唯有高解住先，斧mode打飛隊友俾人屌

請問係咪一定要冰屬？

佢飛起的話，如果黃眼，直接用飛翔爪上頭噴佢落地

打過應該知啦，一定要壓制先頂到大招。飛既話一係閃光一係著衫上頭撞

用轉身上頭會好啲
不動大部分時間都會即死

唔係，個人用冰火輕弩，佢轉冰我就用火彈射，相反就用冰彈，龍活性就咩彈都得

通常打到佢down 佢兩次之後，再射麻痺彈 lock 住個頭狂射爆角就完場

夠屬傷就得
冇話一定要咩屬
睇隊友
solo嘅話就睇一開頭條龍係咩屬性

睇條龍本身咩屬 如果係特別任務個條你就用冰

無一定要冰／火屬性。

不過如果其他隊友屬性傷害已經夠，其實你玩翻貫通嗰啲物理彈都ok嘅。

打down一次就夠
一支煙加星辰就過到
唔down4支煙加星辰都過唔到
真係打唔Down
可以搵一兩條友整
冥燈輕弩
炎妃路線個把可以速射炎冰
佢龍屬時就是但一屬鳩射
記得射弱化肉質地方優先
有機會先射頭
帶齊素材整炎冰彈
咁樣就好容易打Down

想問下係咪輸出越高，大技傷害越低？

唔該哂上面咁多位
原來要冰火屬 我仲懶醒整左雷屬雙刀打算剋佢個仆街龍屬添

佢呢個龍屬好特別。其他屬性全部一星only，反而龍屬有效。

要整就冰火或者龍都得。

岩岩過果位巴打，你打唔打?

我地食個飯先，10MINS

龍屬性都得嘅

睇屬性傷害
如果用淨物理武如爆破/毒嘅話輸出幾高都冇用

龍屬可以架。

但係優先冰火，主要係冰火都係三星，但係龍屬二星。

不過如果隊中已經有好多輕弩，近戰用龍屬係唔錯。遠程滅龍彈得好小飛。

煌黑武好似得輕弩好啲 龍屬武平時都無點用

隊友有冰同火嘅話咁梗係用龍安全啲
其實打佢最驚都係招大技同埋俾佢combo啫

如果上面肉質表真既 龍屬先fake
冰/火狀態 龍屬吸收同0無分別
龍狀態 龍屬吸收只係好過其他屬少少

如果控唔到條龍轉屬 用水雷可能仲好

唔撚怪得知，thanks

要同班frd夾下先
諗緊要唔要整一把冥燈炎妃唔洗freeride 人太多

巴哈有人整咗個肉質表，好似龍屬最廢，通用水/雷好啲

2冰2火 帶埋料整粉塵 耐屬3 or 2+轉福
亂斬都過到

插煙，留少少空血做定飲水動作咁補過去都補唔切，分明計好數

佢猛咁飛好多時係行太遠又點中遠既人先roll得多掃地招

打唔down就想辦法打down啦，如果一野都down唔到，俾你補到大技都戰鬥太長唔夠藥食

呢隻野好多機會用斧mode架,
反而超解啲數字解出黎唔靚

用邊把雙刀

廿分鐘內殺4次

帝王蠻顎黎，好奇佢有冇客制吸血

點睇都係得帝王 炎/冰 呢兩把可以用

一場廿分鐘內完。

我打贏左佢四次，報酬都冇神龍玉。

要整r12先有layer

把大劍好霸氣

刷極都刷唔撚到用緊赤冥

赤黑屬性混裝強無敵

用冥赤套裝，唔駛客製回血都得

計埋整裝同其他武器要成30粒玉

請問有冇ps4場？

我都想但會打飛隊友

我ok

老實講煌黑弩都冇乜用
赤龍弩 金羊弩dps高好多

你話玩滅龍彈速射殺青瓜就另計

想知尾係咪隨機出定一定要斷尾

唔會既，2解停3分1秒左右先撳3角會出返敲打唔出上撈

如果屬傷真係緊火既，放棄集中裝防強鐵壁拉紅劍，用劍mode立回，少d入斧mode都係一個唔錯既灌屬方式

掘屍出過 無斷尾

屌，玉就十幾粒尾就一條都冇

呢度有冇巴打已經有場code開咗？

尾的話，我掘身反而都出左幾條
玉就打左咁耐得一粒

對比赤龍水弩
蝗黑 反動小裝填快雖然得5粒彈但應該贏哂啦
帝皇雷嘅話係屈輸出高就無得比 計埋屬性會心擊就要試過先知

原來係咁
咁我改下用其他屬性先
不過龍屬性狀態嘅時候好似龍屬肉質最好?

日本網出左肉質表,
龍嘅用法, 我諗除左要黎快速破角之外,
應該無乜用

龍狀態龍補正0.7，冰火0.5，水雷0.4
唔知真定假

煌黑一定贏晒，全屬性連射+麻，眠
仲可以唔駛裝反動 , 裝一個彈丸重化，3個近射強化
個傷害明顯有分別

1把5屬用得著又係屈

bomb出左solo，快唔過上面位雙刀巴打

求抄裝

最快雙刀6分幾 其他武器普遍正常係8分幾
bomb算慢 應該未捉到打法

無 可以睇到架

都打到 雙刀打佢好強勢 你可以用冥赤冰龍3/2裝打

PS4 有冇場?

煌黑龍飛起咗 全彈發射就一定撞到？

黃眼係

我活動都未過

打到骷髏骨之後三貓真係好崩潰

我都未破佢處

陰公，佢已經係見過第2勁既大劍痴線佬，一次火活性先down到一次

琴日過咗 幫你地手

食星晨肉係咪睇到紅黃血先至食？食緊中途紅黃血補唔補到血？

有冇場code？

好 code在#101 唔該巴打

頭先特製砌左套上車斬斧打煌黑試裝
亂入街團竟然嬴左
最後我打到4萬幾傷

懶人專用

3PKM QrzX BWzL

其實用騰龍外觀跳大技得唔得

我大劍都係睇開佢d唔鎖怪片 大劍招式/走位硬碰硬嘅片睇落去好過癮

入左

用返煌黑把輕弩打返佢真係好易

啲傷點樣睇？

電腦mod

除左呢把輕弩 其他武有冇需要整
仲有資源整幾把

即係你隊友打緊飛機

Lm

用到？唔會error 12?

一個三萬幾
一個兩萬幾
一個兩萬唔到

差唔多啦

雙刀都有提升 同埋你要外觀都要整左把武器先有

仲有弓

雙刀可以整下
大劍同太刀係咪差唔多
覺得呢兩把個樣唔錯

弓真心玩唔掂 成日都死

好似無喇,
最大問題係因為怕龍嘅怪太少,
除左恐暴同火龍家族之外好似無喇
恐暴可以用雷屬打佢心口,
火龍家族(火, 雌火, 蒼火, 櫻火)呢幾隻舊怪又唔會經常打

專打龍屬就勁，物理就差啲

又好似係 想問下龍封力
其實係咪淨係封到古龍

得就唔洗哀鴻遍野啦

有機會上到車

滅龍

竟然可以勁過5件赤?

試下上頭

一定勁唔過

真係得？

係咁噴野/落雷

會變咗上貓車

仲有冇煌黑團

不動壽衣上尾
先熱好把刀然後著衫跟住軟化條尾就可以不停上車
大慨玩到把刀冇強化你件壽衣都差唔多完就變返打地面戰
轉身衣可以留黎佢升天黃眼果時上頭射佢落黎

呢招似新扣血模式
在場內就算係無敵時間內都扣血（好似飛撲、瞓喺地）

試過啦
壽衣上車滿血電到死

龍封淨係封到古龍,
但作用不大

一出玩到而家都唔知係封乜鳩

明顯多人識打左 頭先街場又過到

弱化古龍d能力

龍屬打古龍都ok

我一直理解係令佢冇出咁多帶主屬嘅招
唔知係咪咁理解

老江湖任多數都打到嫁啦
係破處個道一堆人仲夠膽拎住把爆破先麻煩

其實活動場應該已經超過一半機率打到

通淨係封最勁果招
但好似炎妃咁，要黎既始終要黎，壓制到既又唔駛龍封力，可以話係廢案

差唔多
2隻火貓噴火無咁遠咁勁, 鋼龍無龍風壓, juno啲刺無咁快變黑, 波龍身上會無水, 冰龍身上嘅冰易爆啲, 屍套少啲瘴氣
印象中係咁, 除左mhw開緊荒嗰期之外都無好少用,唔太記得

尋晚第二場特別任務好彩夾啱人已過，之後唔知活動有得打仲留喺特別任打

係咪誤會左d乜野
防禦技當攻擊技用之餘仲可以有差唔多既攻擊力
咩裝做到

謝巴打

有冇PC團

出左煌黑推得咁快的
留個名先

係 想幫人打但打左幾次都係放棄打返活動版

古龍嘅狀態會分幾級
例如炎王
(Lv 只係舉例, 唔代表實際情況, 可能多過 Lv3 都唔奇)
Lv0 無粉塵
Lv1 小量粉塵
Lv2 大量粉塵
Lv3 大量粉塵中夾雜紅藍粉塵, 隨時會自爆
其他就好似鋼龍風壓, juno刺, 溟龍顏色等等
龍封力同爆破, 毒等異常狀態一樣儲夠先會發動,
發動時會令 Lv 降一級
不過降完隻怪好快會升返

仲有冇PS4煌黑團

有無奶媽既裝可以分享下？
搞唔掂決定自己用奶

但佢會唔會冇抗性
如果4把龍封力大
有冇機令佢一直係0同1之間

未放工

有人測試左煌黑加乘
11-29 10属性面板
30-49 20
50-69 30
70-89 40
90-109 50
110-129 60
130-149 70
150-169 80
170-189 90
190+是100
290是150
赤龍就直接俾你 150, 再加 40%會心
點追?

即係要keep 住爆角 爆一次唔夠？

爛輝三件
爛輝武一件
金火兩件 腰重點

轉頭補張圖比你

應該都係同麻眠一樣,
發動左一次之後,
需要嘅上限會提高,
一路都無人推廣龍封力,
可能就係廢到無人想理佢

3+2喎師兄

貼錯圖

SOR

想睇理赤龍拔刀後有幾多
我自己試過用盾斧點配都係輸,
更加唔好計果 40%會心

赤龍3件
80屬 20%會心
好大差距咩？
屬性可以計下
而家不嬲都會心爆棚 20%好難追咩

而且上面套黑冰你又覺得好唔掂？

TDS又黎

而且防禦能力先係亮點

痴撚線
頭先4人街團個雙刀一條友打到隻煌黑係咁訓低

屬性同防禦面板都好靚，硬左好多，傷害應該物理差左

珠方面就唔使跟禁盡既
解放珠冇就唔好強求
冇茸好珠既話你可以用活力劑強走代替

開打時BUFF好曬呢堆野
每三分鐘上一次BUFF
唔記我就望下自己幾時冇左活力劑效果先全部BUFF
鬼人同硬化冇人死過就唔使補

係咪要過咗特別任務先可以喺工房睇到套裝?
我打到掘尾掘到粒玉都睇唔到

最慘係得雄火同恐暴龍個頭係真弱龍而恐暴龍本身個肚弱雷 龍基本上當係廢屬都得

一路討論緊嘅係 「竟然可以勁過5件赤」?
唔係討論緊硬唔硬,
定係我理解錯?

好詳細唔該晒巴打
今晚就同班朋友取煌黑龍首級

藍斬夠玩？
扮緊工晏d睇片

你確定唔係上車一次打5000血嘅外掛狗？

雙刀已經7分內

宜家太刀校服係點？

最尾死撚左次 屌

雖然藍斬，但面版高，而且條藍斬好長。
其實只要將其他屬性帝王雙刀配裝的剛刃換心眼就ok，如果唔係有d位藍斬會彈刀

劍神 等睇6分台

暫時好似唔見有弓打入10分台

煌黑長槍有無用,依家用緊赤龍爆破,換左佢又要著多件炎王龍裝,好煩

想問下龍屬先可以爆角既意思係 龍屬左 爆頭個累積值先開始由0開始計 定係未龍屬之前已經加緊累積值 到左龍屬先可以最後一擊爆

街場奶得好辛苦 不過終於過左

係咪跟上面巴打果套奶媽裝???

唔係 我自己爛閪配金獅 一樣出大路野 廣5 快吃3 耳塞5 超會弱特3 滿足3 最愛菇3

應該龍屬先開始由0開始計

差5%血就過，最後我3貓左，唉屌

我睇唔知邊到寫話冰/火已經會計 但未到龍之前會鎖血(好似1000?

解放珠作用係咩 唔係只係加遠攻彈咋咩

神啊

有冇人有爛閪冰盾嘅校服可以抄

反正佢龍左先打都實打得爆
好少血隻角

屌你老母 壓制左佢3次 但都仲未打死佢 最後佢打死我

連呢個男人都要用邪教TA

尋晚打街場打極都過唔到
今日好運打一場就成功破處

終於有

解放屬性攻擊，括住果啲

屬傷全部都係5赤龍嫁啦

雙刀打煌黑真係唔錯
我依啲雙刀新手都0貓打得贏

盾斧黎黎去去咪又係果啲
5赤龍
超心 弱特 增彈 集中 屬攻/無擊

用帝王冰弓到依家都未過到煌黑特別係咪應該整把炎妃弩試下，都係入街場

咁短斬味用剛刃定心眼好

特任同活動天堂同地獄黎

考慮拆一把弓既客製升把雙刀先 巴打係solo?我睇完拼圖王巴打個run 都心郁想solo

Sor
第一個comment係 : 赤黑屬性混裝強無敵
冇其他

邊樣難

第二個 comment 係 竟然可以勁過5件赤?
我就係覆緊果個,
原來我地一路講緊唔同野

特任過左先開到活動 活動尻打都輕鬆過

咁即係邊套強 定各有各好
諗緊整唔整一套beta

好明顯啦

solo啊
可以帶隻大盾貓，俾多啲時間自己磨刀/回血

特任仲見到一堆碎龍/赤龍爆破武 不了

你喜啦
不過如果情報來源只係 睇人 聽講 好似係 既話
我就唔會講"一定"囉

用咩裝刷?

龍紋配煌黑玩炎彈有冇攪頭

lm 先

純計攻擊力一定係赤龍,
煌黑裝就生存能力高之餘, 攻擊力都唔低,
睇你平時點玩法

有無ps4爸打一齊打蝗黑？

明白 如果想砌係咪3件煌黑配兩件冥赤?

純計攻擊力的確唔會高過赤龍喎師兄,
更何況第一句俾你 fake 左,
你果套根本唔係赤黑, 係冰黒

-2

曲？

減多20秒, 你得既, 呼個OLAY Mask就過到

#101

我貼錯圖係衰仔既
我宜家冇赤黑圖係身冇得PO
不過犧牲70屬性+20%會心
換黎 防禦技能可以攻防兩用
食飯仲可以食多d菜
潛力無限咁囉

pc有無場?

點會用心眼, 一定用剛刃

都係爛輝武配赤龍5件推屬性同耐屬
刷就唔敢講，我都打左十幾分鐘，冇班大佬咁快
但感覺上係solo好幫手，亂舞幾套已經屬性down, 再加龍屬個時撞牆同打屬攻down個時爆頭，之後搵位連斬已經夠
其他都係交俾熟雙刀既巴打建議，我雙刀mr得40場廢時班門弄斧

你話用黎打煌黑?

明白 武用龍屬果把?
雙刀我都係原版用左百零場之後冇掂過

睇個任咩名 日頭用火 夜晚用冰
佢轉左龍屬就上齊壽衣盡奶力爆角

想問點睇佢係咪龍屬只覺得佢噴火個陣就係火 射冰就冰

而家仲有無爛輝龍打整攻擊護石？

黑用邊2個部位好

勁耐無玩,唔敢用弓入場諗諗下砌套冰輕弩算

睇條龍紫色就係龍
但龍屬一定係跟住火/冰後面所以唔洗咁擔心

腳442邊有得輸
另一個位就唔知身同手都幾吸引

終於係街場破到處啦

太刀solo應該用校服定5冥赤

未過特別任務入唔入到活動街場

呢套大劍咁配覺得點

唔知呀 我淨係打過特別任務

有無人知玩屬性新校服係煌黑2冥赤3再爛輝武？
銀火、冥波都收皮？

冇打過爛輝武可以用邊把太刀打

夠屬就得嫁啦你鍾意

純計dam應該都係5件赤龍最大力
黑赤應該輸少少 但硬好多
銀火同冥波而家仲細力過炎王碎龍校服

cls

5分鐘我先啱啱打到轉龍屬

煌黑唔洗配炎王3件都得

電競

唔係打煌黑既話無問題

dllm
食完飯打到依家淨係贏到兩場

屌，終於片手solo過咗

過左幾場 謝巴打們

等陣，物理大劍著3件黑做乜

掛狗

更新了

直接5赤龍

特別任務入人場過左，自己個個會唔會當clear左?

為咗佢嘅攻6同體3
不過換屬性武器都得嘅

2件冰+3件黑

yes

thanks 係咪2件冰咒
位置可以隨意
玩得太耐5件冥赤
已經唔太記得其他裝點配

請問發生咩事

再試多陣 睇下入唔入到3字尾 再cut片

真。廿分鐘過左4場

炎王碎龍校服玩屬得咩？

PS4有冇場?

有冇片

咁快比人壞咗

成撚日都係p3爆唔撚到頭秒

大家唔洗咁驚訝 4人場黎姐

都係吖

我打4人場多左個1字

成日睇到你個名就有一下以為自己留咗言

我4人街場打咗廿分鐘

冇記錯多人血量係11萬
到底輸出係有幾高

單人5萬，4人11萬，4人一定快d

用咩裝備打，請指教

奶媽雙刀

大神

點做到

CLS

求ps4場破處
有無手足carry

出咗第二日我一次都未贏過 想棄game了

唔知加幾多屬呢

pc有無場

傷風冰牙龍裝
唔知真定假

自己過咗先啦
係咁打緊特別任務嗰班，全部都係過唔到既
你入去同人地一齊打，咪鬥伏

我都想 有R11煌黑輕弩頂到大技但係唔夠傷

唔過一次係咪整唔到武器？

升唔到12用呢套啦
客製唔到屬性2冇力加

s7mP2Xh@DpPF

入黎玩下

要返工，尋晚我哋深夜嗰場好順

睇住先

你要去左邊my buff開番weakness exploit+
如果唔係 弱特只計30%

有無人有ps4 場，會做奶

想打 未贏過

我都仲未

呢張係貓咗定過咗，冇獎勵嘅

而家入

攞曬獎勵掛

自己一個都打唔贏

好伏，有人唔用屬武

呢度搵人CARRY囉

煌黑套裝技係點計？
例如用龍屬加龍耐先可以加承屬性？
加其他耐性係咪無用？

2分鐘壓制左2次我究竟睇左啲乜

Same,一齊打？

Ok呀

6wAF vRv4 HtmC
一齊打

3件赤2件黑同5赤個傷好似唔係差太遠
不過5赤做到任何位置100%會心

求carry ，合咗把炎紀龍雙屬打咗成日都過唔到

想問點入？未試過係連登一齊打機

cls 一次大技都出唔到

已入，我係威士忌

咪打上面個集會所編號囉

宜家入

起身斬幾下又訓低

煌黑套野要點合
用太刀

用把旗魚大劍係咁斬都係得5050過到個大招判定,屌佢老尾

Thanks 巴

多謝巴打carry

個team滿曬 我點幫...

仆你個街煌黑輕弩成枝牙線咁

MHW ib 煌黑龍(4人) 雙刀雙刀弓大劍 4分31 奶媽視角

俾曲嚟
啱啱自己用冰盾就過到喇

唔夠攻啊

你究竟係S字頭定赤武？

大都開唔到
好慘

Sunny

用帝王火太刀打左成日都過唔到
買左煌黑輕弩 基本上未輸過
唔知係我啲隊友勁左定咩

有冇煌黑輕弩制服可以抄考下

-2 開多團

仲係唔夠攻......

發現左個幾有趣現象
特別任煌黑街場（初見）大家完全唔夠屬傷但識補血 之後比大秒
活動任煌黑街場（己過個班）就唔補血 通常幾把雙刀 /輕弩 成場未放晒3次審判就中冰火電求其一招死左
當然過左個班基本上全部都識放煙筒

ps4 NO TK 煌黑 -1

打左十鳩幾場都打唔撚贏

我尋日打左一日都唔贏, 今日先開始贏:(

咩code

終於街場贏到，仲要冇人貓

唔一定 我打5場活動有3場
另外三個都選擇狂食粉得我插煙

太刀條友係邊個？

有冇場

煌黑 -2 破處未破亦得
#khC Dixk nijM

6tuF 6XYm uyFY
Ps4 煌黑 -3
有奶媽 記得用轉福珠
有冇人

我用冰/火彈一下扣得10幾係咪唔夠力

呢套客製咩零件

我未過特別任
入唔到

屬性，所有屬性武都要客製屬性2

-1

零件喎
真係反動果d

我就裝填同埋重化

之前唔知邊位巴打post個新斬斧校服
set同樣技能係砌裝器返而砌唔返出黎

係囉
我跟住d 技能set返
d珠都較到最大竟然無

check多次？
頭po配裝器四級珠好似default set做冇

有無人試過係咁lan cable disconnected

上返活動任啲人勁好多

破咗處嘅通常都識打
至少唔會拎住把爆碎或者物理武

屌，之前打到我燥撚到

4CiZ ZdvE yYCF
帶打煌黑 -1

其實生命保險係咪就算4個都食都只會出一次
打到200幾mr都唔太清楚呢樣嘢
定係個個都淨係食攻大飯

ps4 想問夜少少9點左右仲有冇團

大劍可用冰/龍屬
識插煙

求carry

利申：未破特別活動

入咗，利申未破處

3帶1，一個開左先

一個個黎，唔好急

係只會出一次，所以其中一個食就得

Peter?

係啊，你地一個開左任先，我同另外3個FD 幫打

開

已開，威士忌

幫住威士巴打先，下場再帶

用煌黑把輕弩可唔可以solo倒？ 未破處

Thx 感謝

街場過到了大家都生生性性拎齊武器同道具

呢隻龍做足準備既話唔駛好好技術都60%機會會過

咁街場咪好難協調

Drake 求幫破處

街場運氣=90%

處女留名，今晚求破

唔怪得打咗兩日街場先赢5場

垃圾仔得爆破武可以點

有贏到已經好好彩

整返把冰火屬既武,唔係冇計,佢招大一落就死全家

盾斧打煌黑好撚正鋸幾下就訓低
打點夠高 可以打頭

岩岩用冥赤輕弩累左人

巴打放下屬性武好wo

後會有期

再黎？Peter?

YEA ， GO

Sor ，死咗次

差小小

出發先

6個鍾贏3場
dllm

一場都未

街場班人肯食粉塵已經偷笑
屌你老尾場場得我食

有冇bra打有位一齊打

屌你老母邊撚個係yin
一個人四貓

街場真係咁難打咩
打活動個個5場都嬴2場到

街場?

屌你老母係咪食過粉塵都咁撚難呀
打冥赤個陣又係, 拎撚曬d粉塵全部唔撚用

過到就咁得戚，尋日你仲屌鬼到仆街

集會所入邊

打到活動既應該前面都卡熟,成功率自然高

利申:今朝特別任個陣卡左成朝,依家連贏3場活動街場

可能睇得呢度多
配埋啲極限攻裝

特別任個個街場真係唔得
太多唔識打係個道
我平時玩開防守技既要打dps梗係屌晒鬼

終於砌左把冰太刀希望唔會累到巴打們

有無場
利申：處

試左冥黑3+2 vs 5冥
貓飯食耐屬大既話
910+80=990
830+150=980
少贏10屬
但迴性異屬得番1
屬防就高左

Congrats!

有冇人可以帶下新手打？

有冇咁撚難呀

今日街場有條友話爆角無必要
依家個個都常駐4煙筒實回得切
我唔好話街場有無可能帶齊先啦, 你夾撚到全部企同一個位都成問題啦

PC有冇real

pc有無bro carry
街場打到想死

點解要4個煙筒
打down佢1次咪得

感謝彼得巴打同另外兩位巴打，終於破處，連登有愛。大家有咩事揾petergor la

我地食飯先，一陣再打。。。

原來升爆防裝要好撚多錢
升完太刀校服 冇錢升輕弩裝

好攰，打曬火彈，合到冇得合

食到無曬水死左

煌黑龍把輕弩係咪要合，啱啱終於打贏一次

唔關我事嫁，我兩個frd carry

要carry fd但啲fd好廢 心很累

見巴哈d人話屬性會心呢個技能無咩用
仲等我用左咁耐銀火套打煌黑龍
想係到問下其實d屬性呀物理傷害係點計

想問下我應該繼續用屬性瓶+銀火套好
定係強擊瓶+物理裝繼續打煌黑龍好

巴打，係咪要合煌黑把輕弩？打起上黎都勁啲？

如果fd係有心玩嘅咪盡下力
唔係有心玩嘅咪入去練下手算囉

唔知咩事,我係game入面都砌到,係砌裝器砌唔到

原地噴冰個招好撚煩
卡係場邊，收得武黎都死

水我都係得返1定2大水，細水仲有10秘藥1

辛苦晒各位 都係未過到 打到好攰

各位未過既巴打，你地個活動任。要用冰武打....

死攬住支徹甲唔換算唔算有心?

溝通好緊要既，唔好下下逼自己做c位，攤出黎講有帝王武就整把帝王武，冇就整把炎妃弩

btw，講左要求特定dps既話戰犯問題會放到好大，capcom呢獲直頭顛覆左隻game既性質往mmo靠攏

想用重弩打有咩重弩適合射冰火彈

赤黑食埋屬耐大飯打煌黑，比佢d技打唔痛，自己攻擊力都唔差好遠，舒服好多

Code?

真la

贏一次之後打街場發覺好易打

噴冰前有個動作
見到就準備收武/飛佢/企下面打佢回血

唔知雙刀3件黑2件冥波y掂唔掂

帝王武懶冇刷 整炎妃弩又話赤龍套扣血好難用 然後攬返住支徹甲話控場
自己唔輸出多啲點贏

玩咗成日都未打贏一次
打夠屬傷但係半個鐘都未完場然後自己集中力一跌就上貓車
街場又伏到5分鐘貓車晒

你地2p？
一個係咁，其他3個玩返屬反而會易

如果真係2p
直接叫佢4貓徹甲，自己唔好阻人發達

鎚仔幾型

建議真係刷既搵巴打帶開左減動先刷 起馬活動d人真係識打

佢大概幾多血 單人打的話

congrats
PressQ
waib
攝青鬼

5萬

唔會掛 我今日打左成日見街場啲人已經識打喎 照計勝率唔低

仲有冇位？
now ok
冰大劍

4p呀 其實都勉強過到個dps check 但但次次都兩貓起

屬性武你都係用返爛輝啦

未贏過

都幾肯定真
次次都會係更新嗰陣提早入資料

屌點解次次打到佢開左4次大技都未死

Peter gor係咪打得？

一個個黎...得返我一個幫打...

BTW 銃槍係通7，放7繼續失蹤

岩岩果幾位巴打
你地要轉武器屬性...如果唔打係唔到
要轉冰優先...

跟隊 FUNG_JAIXXX

你開

GOGOGO

一般人solo 30 +- 5 mins左右啦我諗

開左

邊個係你..?

爛輝出個陣刷都無刷過
咁我物理用強擊瓶個隻o5ok

FUNG_JAIXXX

PC有冇人未過到
今晚好多人

統天角咁難出嘅

爆角一定有喎

爆角都冇角

咁應該係歐洲人定非洲人

solo 打有個好大問題... 如果爆哂兩隻角佢之後再換屬咁可以點撚樣...

有無曲？

....
狂貓WO你地....
有幾個問題....
第1，有人冇帶屬武
第2，一開始拉去撞左先....
第3，要軟化個頭....

你食埋保險既有3條命俾你死

打爆角可以出玉

BENDIE 哥...你轉武

我見你叮完已經跑去你度，我有軟頭

其實冰咒刀夠唔夠打？
之前爛輝出未打齊
搞到宜家唔夠屬性武器

踢DENDIE
比我個FRD 入

踢了

PC場竟然full撚左平時4個人都唔知有無

估唔到最後粒珠係打煌黑龍出 終於齊珠

點解d人識帶屬武唔識帶煙....

有冇人要幫打？

家陣d場街場好似幾高質，2太刀1弩1雙刀10分鐘完場下下down 2次

劍神

公廁黎 場場都有送 唔嬴都送

有啊師兄，有無曲？

特任場同活任場兩個世界黎

條尾好難斷

GLT有無人

ps4?好需要

2個

煌黑龍客製零件係咪4個近身都得?

有冇老手一齊帶？

7d7p iWxe n2vB

冇血要即回...岩岩佢就死...

好多條尾，有冇人可以幫我爆角，好想要統天角

想問下 冰咒兩件同4件個屬性差幾遠
想試下煌黑3件 配兩件冰咒

我淨係冇角呀

睇你用咩武

帝王冰/火

眼殘

發覺只要自己高lv 開街場就會好多999既入 然後10分鐘左右收工好爽

大劍撚應該帶咩打

想問有冇巴打知煌黑輕弩應唔應該玩彈丸重化+心眼?

放棄大劍

here

斬斧得唔得?

冇必要

3反動爽d

冰魚，琴晚過左

上車流打呢隻龍都幾好
唔好執着上頭爆都幾易打

我3反動1彈丸
因為1裝填火炎彈都仲係普通…但彈丸又要曬一個珠位for心眼

可唔可以幫我爆佢角

貓4次

裝個近身企腳邊圍住射好過

有無場

4近有無用

我輕弩射咗成場都唔斷

第一次用輕弩，就炒左

@FUNG_JAI
你咁樣我地好難幫你...

冇諗過，今晚試下先

GLT 有冇大神帶

對唔住，係我廢我盡力唔死嫁啦

pc場掛哂機?

想問下點樣可以客製煌黑龍武器外觀？
打咗特別活動同普通活動都冇得揀

活動只係過咗火屬果隻 係咪要過埋冰先攞到？

要有把煌黑武先

輕弩點會「斬」得斷

頭先終於solo左 33分鐘 煌黑輕弩打死 但死3次刷左兩次不屈 打到人都癲 手心冒汗

咩裝? share下ok?

招審判要點避

你可以試下迴性5加飛撲

掟回家玉咪得

試左加1個打木桶車
好似真係痛左
第一下去到80以上

打街場永遠心累 都唔知走去啲石後面做咩

打到條煌黑龍訓抵個陣係咪有理無理都弱化左先
見個個一訓低就沖曬過去打頭,弱化完一套都唔知打唔打到

有無人幫過主線

一年冇玩(HR 190 MR 148)有冇人帶 thanks and let's play

有冇code

我整咗把煌黑大劍，但客製唔到其他大劍做煌黑外觀

用返太刀即刻斷

冇得射麻眠

冇得避
只有硬食
所以只有用屬性武黎抑制佢大技先有得打
全攻型啦
爆破、毒、純物理冇隊友過唔到
冇屬性入街場一定會拖累人

有無ps4場?

GLT主打聚魔個喎

街場過到

一鍵留名

試埋4個

十五分鐘過嚟唔知仲有冇位

+1

好似已經full咗
小妹要去沖涼，好眼訓

依家先知

有冇打到龍神玉

多謝Peter gor同你個fd carry，感謝

但反動中wo

多謝我個FRD 轉奶先真

咁快

未過特別任務求curry

係
打到想死了

咪就係你頭先雷咗我

垃圾仔累左你地咁多場

冇角升太刀

都好既，有個特別任做智商檢定

我後期都打到想死...好彩我個大神FRD 轉奶奶

有
要進埋把武？

冇左手感了
好眼訓

活動救難今日試咗次就過到
一撳入去特任成班用爆破武

跟隊

阻住你地刷裝

拎近攻打得個追字

有冇人知活動任煌黑係隨機比火/冰屬你？
我無火太刀 開極都係黎明死星

要

唔係 日日唔同

可能有驚喜呢

屌咁我想單機刷時間
咪只可以隔日玩

打極都刷唔到把帝王火

有冇pc巴打可以幫手過特任煌黑

同求

聽日要6點起身

屌 sorry 俾人攪個router dc左
sor

仲未破到處

Ps4有冇大哥們帶過煌黑
3RRw pHYH QYsL
春風少女

單挑唔贏煌黑我切

你由琴晚開始切咗幾多條J

幾時先有角

Ps4有冇大哥們帶過煌黑
4rRC FLRA NwcF
春風少女

物理火力唔夠爆唔到角 其他人又唔幫手撞

啲人死都唔開治療煙筒

冇角整唔到輕弩

in game 時間...
pc嘅話有mod出晒2個任

打左成晚都過唔到
街場既人已經唔會死係招大
係平時死

最後都係solo先過到

校啱位撞一次牆再打幾下就爆到角

有冇人可以幫我過煌黑黑

識玩一定係用蠻顎龍扮打

或者等佢飛先撞

4CiZ ZdvE yYCF

帶打煌黑 -1個
黎1個

想要角既話，單機射睡眠彈loop撞牆照計好易爆角

Can I join?

未過特別任求curry

我地LAST 啦，到左既開任

啱啱有場有個隊友貓4次

刷赤王冰雙刀
s&l 大法刷左3個鐘都無一把帝王雙刀

成功過到啦

我成日出帝王武
麻痺

帝王冰雙刀難出定煌黑難打

唔該哂

我出左8把冰盾斧 其他4屬一把都冇

輸到仆街 我都已經好小心冇貓
訓了

斷線 喊出嚟

各位到封龍士既朋友唔好意思，LAST了。搵日再幫手!

早知入呢個 我打左五六場
同一個人每場座底貓兩次

有冇位 只係想過一次

K 快啲出嚟invite我入no tk

有無記錯打一場就向下roll 一野？

仲有人唔用耐屬3

無曬爛西料,剩係剩好咗把爛西冰弓...
拎呢把入場定係整過第2把?

貓飯耐屬大

佢呢個時間打緊飛機

第一round未開大 係咪要轉左一次屬先爆到頭

屌有無場 街場啲人無耐屬3

頭先是咪斷線

有無高手場帶破處

終於知點解咁多巴打叫人用煌黑輕弩打煌黑，同近戰比近乎係腦殘武

整左呢套野，發覺打起上來只比5件冥赤低攻少少，但個防好高，中左招都唔算痛，solo 打係可以話輕鬆

依然唔夠角

街場啲人真心 on9
兩把冰雙，火屬嗰陣唔爆角，等轉咗冰屬先嚟爆
冰屬打冰屬會易打過火屬打冰屬咩
攪到第三次壓唔到，又食四貓

都係馬上3貓 算了

龍屬嗰陣爆到，會有提示

今日有個街場友同我講唔洗爆角
依家個個都四煙筒唔會有事wor

撞牆唔好咁心急，睇到附近有石先
有次同你一齊上，大家一齊唔敢拍佢

人形煌黑龍

sor

活動街場啲人真係勁好多

求大神carry
冰雙唔貓

開場無比佢吼停的話 佢正後方就係石 拍兩下就撞牆

光復近戰

淨用斬斧打

終於

多謝意粉王同兩位巴打
Mike弟兄好危下

ps4仲有無

有冇人carry我呢件廢柴

用過帝王把冰斬斧打，其實都ok , 不過係唔敢上去零解

街場兩個近戰入黎係避招
然後爆唔撚到角就收左皮

sor9
加埋尋晚應該打咗10個鐘

仲有冇煌黑場

街場打兩日終於過到喇！vv
達7攻7弱特3龍攻7耐屬3耐絕3麥麥77
渣住對封龍刀猛咁磨條龍大脾

低Mr 洗唔洗踢咗我
我乖乖地去街場算

去街場再修煉下走位先 對唔住3位巴打

ps4 有冇幫手

爆角只係唔轉屬，同招大冇咩關係
最緊要屬傷夠

有無巴打想打煌黑龍? 我地3 缺1
有太刀輕弩大劍
4naN dj6a YkR3

+1 好缺角

一開始用太刀打成日比招打直打橫電屈死，一用輕弩先發現個迴性3可以直接穿過啲電

有無人可以帶我過特別任務既煌黑？整左把煌黑輕弩係到

仆街次次打左二十分鐘先輸
仲要d人唔係死係招大度

回3火都照碌過

好想要玉

玉多到傻西咁角好缺

想問下砌3煌黑2冰咒套
打落感覺冇左冥赤個會心差好遠

p4 有冇房，一場都未過到 利申大刀撚

係冰太刀

casul巴你搞咩你傷害勁低wo 明明你套嘢無問題

i know tht feel頭兩次大都無事，第三次之前無啦啦死夠3次

請教下用煌黑輕弩打火冰彈應該加攻擊力定加火冰屬性好？

點都係屬性，屬性好撚緊要

差d唔記得d武可以整煌黑皮
好型

有冇巴打可以幫下手
-2 -2

收到

打極街場都唔過 最尾都係要solo過

煌黑輕弩半奶求carry

有左

你就好啦打到角

最後

PS4有場
有興趣可一齊打，不過我未贏過

Sheung,yousoon,mrdin可能差小小
我訓啦

頭先我地過到的
好似得一場無爆角
其他都爆到

但我兩日打左咁多場加埋都係得4隻角

終於畢業+整好煌黑大劍

88早抖

角成日都有bo

Diu!!!!!!!

下星期一啦，小妹就快畢業
可以專心帶打新龍

角真係好缺

頭先個場過到3次大 唔小心比佢噴死咗呀！！！！

入左場一次大都未開，隊友已經死哂四次

過到大反而比佢普招秒，想升防又無鎧玉，想要鎧玉活動又完，屌

成日食完貓飯隊長即刻死

打左兩日得一粒, 嬲嬲地

終於贏一場
多謝大神們

Bomb用大劍打到6分31

@Olay

有冇大神可以帶我破處

鎧玉多到用唔哂喎

真，主要係冇錢

賣雷狼龍啲野

回歸了，想問係咪咪冰屬武都ok?

有無PC巴打?

4件煌黑好似幾過癮，玩肉盾

炎妃輕弩 PS4 有冇巴carry

仲有冇ps4煌黑團

開?

開??

聽日玩人形煌黑龍

巴打開房，我熄左機而家開返

想問而家玩屬攻最強係冥赤5件定係冥赤3+煌黑2?
冥3會唔會爆屬性上限

身手褲煌黑加頭腳猛爆有無得諗?

我都未破處ga
我岩岩入左街場

要4件煌黑呀

未破過處

有冇real?

三件煌黑兩件金火
體三防七加護五快吃治癒耐水耐火耐雷耐龍耐冰防暈

ps4有場?

我都搞唔掂

頭先野團3次捱過咗第三次核爆，但係最後都係貓

有冇ps4集會區 想打贏一場

冇大神carry
個個都未破處

把武冰屬要幾多先夠

打唔贏啊屌

ps4處男場

開間ps4房俾高手帶過關
34jK r4h2 mFEi

有無處女?

In Olay we trust!

仆街 打咗成晚都未破到處
成日比佢平A死
試過一中隨機冰錐連噴火捉起身
又一下比佢空中扑中再連極闊冰霧走唔出個范圍就貓得
仲要同班破到嘅frd打都過唔到DPS check

感謝幫手過嘅巴打

終於過到

感激

Not workingggg

打埋場街場過黎

未+1

其實唔難 隊員帶齊野就得

街場破處成功
四把輕弩
唔知係咪巴打黎

特殊任d人連屬性武都唔帶

帶齊，但係成日隊員唔夠屬傷

黑龍3件+爆碎2件
帶個識吹屬防屬攻既隊友
龍屬1140
再加屬性會心

好羨慕有得砌煌黑裝嘅人

慘呀，應該差少少

冥3煌2高屬定係煌3?

打咗咁多場，大招唔難頂，成日睇唔切噴火橫掃，一辣即死

係呀屌

撚有黑龍裝

隻野根本打唔贏

收唔切武既話回3搏一搏

角多到唔要，爪就少得可憐，我仲未夠數整輕弩

過兩日等所有人熟習好就過到嫁啦

好彩佢打完都入嚟睇post

集思廣益

打左幾次，夠係夠傷，但係比佢a死仲多。。
屌你很光速龍車，係老撚咁遠飲緊水都撞死我

集思廣益2
黑龍3件+爆碎2件+爛西劍龍
挑7
防6
龍屬6
攻4
體力3
看破3
超心3
弱特3
迴避性能3
道具強化3
怨恨1
耐衝1
剛刃1

食埋菜飯
耐性由上而下
42 19 26 28 58
1167防(未強化滿)

未入場910龍屬
入去比笛佬吹兩野變1140

唔好講廢話

我琴晚開始打, 今日請左假打足全日都未過到

有冇詳細啲

食秘藥算啦

真係5條命都唔夠死

特別任務啲人唔識打 Solo會易啲 打唔夠傷都唔會全隊貓

有無人幫手

打試左solo都20幾次
用冰屬武一係打到佢虛爆唔到角 下round 轉另一屬
一係集中爆角就 打唔切佢虛

依到大把人都過唔到, 分享裝備10000屬攻 我諗好多巴打都感受唔到喜悅

唔係神人用輕弩呀 屬性速射

邊度有場

有冇ps4破處場，求carry

用左啦
跟足網上同巴打d 配裝
隻龍係贏唔到就係贏唔到

上面有code

留定件轉生同不動 佢變龍屬個陣飛天又撞一次 可能有時地下又撞一次 再打頭就好快爆 我成場冇乜打頭都爆到佢角
間中有次鎖唔到佢火屬咪由佢貓一次 執齊野再打過 到時隻煌黑都應該就死

你好命咪有大神帶你打
如果唔係capcom執笠都未打得贏依隻野

以前成日笑鳩人人形煌黑龍

家陣2黑3紅
3黑2溟波

又有攻又有防好撚跨張，攻力少左3，4%，但係由2野貓變左唔駛補血

我都識講啦係隻game唔俾人贏

打咗咁多隻最缺就係翼

不經不覺連續打20個鐘

打街場
有個玩長槍嘅補師
全場就係到補,見佢掟撚曬10幾粒閃
係隻龍訓低先開9衝mode過黎插
最後都過到

3a8j JCNr WmQP

求幫手

處果隻同普通果隻有唔同咩 打落又唔多覺喎

起手屬性

GLT巴打真係好有愛 陪我打咁多場

我覺得巴哈友個4貓徹甲打法，俾d耐性點都必過，再唔係roll埋個報酬金保險，5貓，過唔到有鬼

多唔多人

15

都冇人

你破唔到角 直接自殺番去換武器唔得咩
試多幾次實得 btw建議雙刀盾斧

煌黑輕弩有無校服睇睇

實在唔得就攞物理武器同佢打 睇邊個死先
橫掂你可以死4-5次

試吓拎近戰打

有無煌黑輕弩配裝，同客製回定屬？
而家冥赤5件+利刃
火屬5，冰屬5，體3，超心3，屬解3，屬耐2
怨恨3

你老味碎龍 爐心殼打撚左幾個月都唔出

屬耐要3

用天卷換啦

岩岩3次虛都贏唔到

打到個人有d 暈暈地

打到4點 前打唔贏就算

巴打係盾斧?

仲有冇位

多謝兩位大哥

劍斧

呢套 但表示勁大壓力

帶細粉合大粉

爆單角同雙角,事後報酬都係得一隻角

full

玩左mh 10幾年第一次咁有挫敗感

玩左24個鐘未贏一條龍

謝謝你

多謝咩

好彩你奶水夠唔係太刀哥一個包4貓

根據honeyhunterworld 煌黑頭/角既肉質極好（同木樁一樣）
近戰武器其實冇必要軟化頭（彈類武器可能要） 軟化前後腳得喇

今日過咗3次，全部街場

有位喎 巴打入左？

黑龍3件屬性裝強無敵
剩低嗰兩件有好多選擇 可以自己試下

我同個fd雙排咁樣配裝可以15分鐘內打完, 雖然我打左4隻都冇龍神玉
d珠應該大家都拎到la
加油

我個friend 打到最後我啲水都冇曬 多謝大哥

真係要請佢食飯

最慘隊友唔曉避招又唔肯食藥又冇耐屬

最慘係好多次打到2次虛都贏唔到

如果聽日再打唔到
先用500蚊請大神幫手打

打唔過做奶媽

入左但個個人都開哂團

岩岩開哂
2個人你試唔試下

乜都試過
做奶媽,但d人都唔夠輸出

我冇信心
唔知咪把炎妃唔夠攻 打落扣得20,30

聽日登入投票可得攻2珠

又一粒

唔該巴打

我打左20幾個鐘 個頭好痛
再打驚入醫院
聽日打唔贏就以後唔玩mh

終於solo 到 煌黑21分鐘
佢死果下自己都忍唔住鳩叫

終於過撚到啦！！！！多謝mike Dc 日文名巴

仲唸住叫你打一場
點知你走左

Sor 我好on9地貓咗2次

有冇link？岩岩上去只係搵到guild同埋d煌黑龍武器介紹

間房都唔夠人 兩個人我冇信心贏
同埋打到個頭好痛同有d 作嘔

雖然街場特別任務真係好撚廢，但係冇講到咩冇可能過咁跨張，今日明顯有班人意識好咗同多咗好多奶媽，今日玩咗兩個鐘左右有大約4場係打到入第三招大技之後而琴日只係得一場

利申：晏晝4點左右用太刀街場破處

巴哈既

其實唔難 我日文名

我打咗成晚

有冇場？

新手破處

我第一次過到果陣我係打到差d瞓著，我打咗近20分鐘，我心諗你死未呀？我悶喇，之後佢突然死亡

應該係街場班友有死死地氣去睇攻略睇片

我打左20個鐘仲未贏到

睇左咪又輸
過到第一次虛 第二次好多時都照輸

巴打加油 訓先

.